皇馬前鋒確診武肺

仲要打歐聯先黎搞咁既野

零存在感

馬撚

取消啦

唔怕啦 都唔會有機會

其他人

雞姦朗：支持抗疫鬥士

最驚其他人中埋

可唔可以用佩雷斯確診黎交換

前條撚咩

呢條友3線後備黎

中左先會勁

係 垃圾黎
不過對巴塞都有波入

著7號喎，應該猛料嚟

派佢上場 有邊個敢郁佢

冇著好耐
7號又俾人搶左 又中肺炎

中完應該勁好多

假假地著過7號

我又無讚佢 只係講佢係前鋒